法國今個夏天英超d龍門都係賣笑

打響頭炮先有 karius
食完菠蘿油無洗手既迪基亞
再黎卡巴叔

過兩晚唔知卡吐同洛里斯頂唔頂得住呢

仲有澳洲輸米高奧斯賓拿同碧福